堅持運動就唔好周圍辣火頭

又鬧呢個微辣又鬧個個子華
好多都忍住唔出聲

到而家又要影人大頭係m記美心
值得咩？
唔係問應唔應該做
而係值唔值得做

咁多時間去做影大頭
其實會唔會可以用呢d 時間去貼文宣呢？
唔好成日用負方法去堅持運動
可唔可以用下正方法去做呢
例如派傳單 或者去強身健體咩都好

人地背後做過啲乜你根本唔會知
連登仔唔可以永遠只係睇表面

因為叫人影大頭嗰啲分分鐘唔係自己友

所以今次子華套戲，我會去睇

台灣就公投完啦 甘香港人呢？

一人一票 香港地投票

香港地投票 ~ 一個香港人的投票應用程式
下載連結：iOS / Android

原post

支持

agree

你死啦
等陣俾人屌死你

樓主入list

香港上咁多支那電影佢唔屌
走去屌個冇同支那合作既黃子華
又去屌乜屌物 周圍屌

呢班人真係極度ON9

反對月野兔兔就是五毛

樓主我幫你頂住，你走先

傳說中的「引戰Po」，中共第一大網絡維穩策略，目的打散意識形態

白痴，佢代表到乜嘢

直頭好似之前既高登咁

得閒就貼下海報retweet下啦

仲有玉蝴蝶

呢雨條友

已經叫老鳳入你list

五毛ust蝻

琴日先畀人屌完

推

any source

Agree 根本係到搞分化

佢而家係咁post食元氣大頭
露撚曬底
現時有心分化既應該得佢一個

每個人都有自己做既方法
a可能貼文宣
b可能時間少又窮 有時要食下25蚊餐
但你點知佢無用第二d 方法付出 例如可能佢係勇武
c 可能捐錢
d 係冷氣軍師

每個人都有佢自己方法去做
你做到勇武又擺食到擺到工
係你叻你勁
但可唔可以唔好迫人做到
家家有難念的經
有人可能有家室有供樓
唔係個個都無負膽

咁應唔應該做？

agger
官員 政府基構 政府建築
黑警 家屬 狗屋 狗宿
中資 紅色資本 奶共公司
福建幫 黑社會 藍絲
咁多敵人唔對付
走去分化自己人 屌走埋堆既人
無論係有鬼吹風向定自己人欺善怕惡都要改善

補返個source先

[有圖] 呢對情侶算唔算登對？

各有各做
我唔割 但我會希望用d 唔分化
又正面d 嘅方法去堅持運動

其實唔使5毛出手，連登時事台已經夠惹人反感

論理應該對準政權
勇武街坊晚晚18區開花
區議會復活連儂牆
和理非加大鞏固黃色經濟圈
咁樣政府唔會捱得好耐

Push

好撚多五毛分化狗

佢今日開咗成5-6個po CLS

個個都係批鬥人

認同

認同，有啲似而家唔夠黑警打就四圍揾人發洩

仲有人未認得月野兔兔

鬼黎

鬧佢又話分化

哦，係咁咋，冇嘢我去推行動Post。

佢乜人都屌 扮最激進勇武

我仲記得

咁點解要屌ming仔迖?
屌佢哋就ok
屌你偶像就叫辣火頭
龍門任我擺

Agree

已成過去
不割蔗
不完美
可改善

中共港共就最想我地分化，我諗呢個冇爭議啦，不斷賣廣告叫和割勇，之前先又黎吹風勇割和，今次就到行10步嘅和割行8步嘅和啦，都明咩事啦。

最重要大家獨立思考
唔好比人帶到風向

唔割手足 唔屌手足 講完

1月中喇
仲去元氣嘅又會係自己友咩

獨立思考啊

同意 大家一齊加油

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

直覺覺得係風向嚟...

傻啦， 打手點會貼文宣

見到成個連登都係周圍屌嚟屌去真係唔知做緊乜鳩

今日追完post 追蹤多左幾個user

做黃絲門欖不斷提高
幾時屌走晒自己人?

辣火頭唔係問題, 不過首先你要抽得
你班垃圾冇錢冇權冇勢, 日日比人打隻狗仲以為自己好好打

樓主唔洗覆佢啦
佢個個reply都係分化人

那怕只係遊行打卡都係自己人，
每次遊行都想人越多越好，遊行打卡都叫出左黎，好過唔出，而屌黎屌去只會令人唔出。

唔食藍店 已經令好多藍店頂唔撚住租金
其實影入面d 食客真係做多左
意義同作用不大
反而令我地批鬥分化
值得嗎？

每人有自己堅持黃色的方法
我有我做 你有你做
唔同人有唔同負擔
有啲做勇武 有d擺到工 有d唔得
有d 有家室有供樓咪和理非捐錢咁
食m記可能係佢d 飯劵呢？

你有咩唔同意就講
同你意見不合就係分化
講埋我係熱狗pls

不割

其實我覺得冇所謂，係班去食嘅人開post話人文革啫

屌 畀人影大頭 仲畀人話我抵撚死

黃子華真係慘 畀人拎嚟同达狗比賽

btw 你班傻仔肯推行動po未?

[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

月野X兔係POPO

推，唔好提高"黃絲"門檻
愈多人愈好

唔知點解好似冇人知咁

戒唔到国泰就話人文革乜乜乜

唔好開太多條戰線只會分散人力令條條線都打唔贏

贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工要贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工贏就要罷工

鬧美心有咩問題?
食得美心就唔係好人
今晚風向: 停止街上抗爭, 唔好搞藍店

Agger

請Block柒下面哩個po既樓豬

其實微辣既真正市場係香港，但點解我地容忍到佢地唔出聲支持？

push

唔好捉鬼 分化自己人

ming仔達狗都係靠觀眾去搵錢既
咁你而家明未啊on9仔

引我地互屌

屌走晒啲非藍非紅的人都唔知有咩著數

同私了/裝修/加泰集會/港獨口號一樣，其實負面(如有)影響有限，但畀班網軍利用嚟搞分化

有冇more 我仲追蹤咗。。

算我唔捉
不過block咗玉蝴蝶嗰班人先

糾察隊又返哂黎

準備唱歌BBQ 散場算撚數口啦

有時唔明影人相既係為乜
係想令自己陣營少啲人定點

叫人影大頭嘅一係鬼，一係 on 9
對大集團，黑幫要狠
但對小市民,甚至可能係同路人，我地可以做文宣，可以好言相勸，咁樣影大頭做乜嘢？

有人想香港行日本社運輸果條路

冇大台最大缺陷就係滲透
所以呢樣真係好重要

p.s.完全冇鼓吹大台風
如果場運動有大台應該71入立會前就完咗

周圍將本來係潛在手足既人轉化為敵人
連登仔真係好易比人帶風向
試代入下淺黃
食左餐m記 比人放上黎批鬥
佢仲會唔會支持連登仔呢班所謂同路人？

你地班連登仔係咪咁肯定自己一餐都唔會食錯藍店？

真係好無謂。咁撚得閒同我做多啲文宣宣傳黃店好過啦。
呢個咪又係俾連登佬合理化影人相J人嘅藉口！

不服來辯

Tui

捉鬼被人撚 你條友柒到爆啦

高質文

真 應該未入立會就完左

唔肯對黑警出刀, 但係對自己人出刀

其實打死一條線，再打其他會易d

香港獨立 唯一出路！
沒有普選 唯有獨立！
1月19 中環見

推番正常po

岩 兄弟爬山 你理得人？

睇完月野兔兔底之後真係得啖笑

都無本錢做呢啲野

諗返運動最初谷得起，係靠情理說服同吸引人buy你idea，加入己方陣營壯大聲勢；慢慢變到後來有個風氣，人哋唔buy你就屌，咁其實會令同路人灰心。
不如返去之前咁，有idea就謙虛咁宣揚，work嘅自然會爆得起，冇乜人buy嘅咪調整改善或推另一條橋lor，而家拉據緊唔可以內耗輸心戰

push push push
唔明連登 jm9

好多出post係分化

文宣同出嚟抗爭都係維持革命嘅元素

係唔係鬼我唔知 不過佢言出必行有行動力呢點我係buy 既 雖然我未必同意佢做法

不割席、不䔍灰、不分化，無大台，識得自我檢討，係運動成功堅持到而加嘅原因，亦都係我地同藍絲嘅分別。
好明顯鄧9上台後，9隊策略改變左，做多左公關。而港共亦都放左好多資源係宣傳止暴「製」亂。故此，大家記住兄弟爬山，各自努力，母忘初心，五大訴求，缺一不可。要定時自我檢討行動成效，手足加油💪

爬美心山都唔屌得？爬元氣山都叫手足？

五毛吹風各扮兩邊罵戰渣
咁多次都係咁，幾時先免疫

好似割哂全世界就赢咁
偽黃都有去投票同維園打卡
係唔係以後唔洗佢地去?

認同
搞文宣搞活動搞武術訓練咩都好
總好過搞捉鬼搞捉偽黃
分化行為一丁點都不能接受
群眾運動就係有唔同群眾先會成功
抱住偽黃都係黃既心態拉攏先係正道

好多分化 屌鬼出現 大家要小心
對家又出盡力想搞散我地

我地要堅持一直以黎既宗旨
不分化 不篤灰 不割蓆 不拍責
兄第爬山 各自努力

先係我行到今時今日既關鍵

自己人罷買罷食就可以
冇必要去批鬥其他選擇食嘅人

有時間影相公審
真係不如用d時間去做d正面d的事
例如貼文宣

對準政權
我哋嘅目標唔係藍C

睇返天琦封信啦，咁快唔記得晒。

我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？

我相信連登仔有判斷能力
冷處理啦

d topics 已經好負面

Agree push

agger 好多分化post

置頂post

同意唔好辣咁多火頭 e.g.麥當勞

但係美心呢啲著晒火仲要淋油嘅敵人你唔係放過吖？我唔信仲有手足會去

大家要團結
唔好墮入分化陷阱

加油!!

/我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

如是者，假如我們希望社會能夠寬容地看待被論定為「暴動」的「暴徒」，理解這些無聲者的訴求，接納這些無權者的諫言，我想，我們必須警惕每一言一行，到底會更接近目標，還是距離更遠呢？/

咁咪將目標變成將佢地變手足囉
我連以前連儂藍絲攻略都係咁一路行過黎

push

諗諗下覺得要提防呢種分化手法

講呢啲又唔見你俾人屌分化
連登仔都係選擇性執法

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

你不如收皮啦 冷氣軍師話旺角手足送頭簡直係侮辱緊佢地

根本連登好撚多風向撚

每人都有自己堅持黃色嘅方法，去食藍店係支持黃色嘅方法？你去死撚咗佢啦柒頭

痴線 正經野就推唔上熱門
廢po就上哂熱門

沒錯, 最強回力標. 相信會有黃驚撚左, 食中立, 都唔食純藍.

你個底靚到呢

Agger

週圍辣火頭搞死個運動

獨立思考啊大家

與其咁多時間去批鬥 不如做多啲實事

食元氣/m記養家

老老柒柒 上個月我都有仲有食M記
呢排見連登同IG都開始 有人話唔好食所以我就冇去食
正常同路人係會咁

PUSH 1.19

每做一樣野之前諗下離目標遠左定近左

大家都因為想堅持

耐咗係有道氣係唔順
唔好熱狗自己人

錯嘅要拎出嚟傾 改善就ok
大家要團結呀屌

推推推
以正能量推個運動
而唔係日撚日係就怨

pushhhhh

你無話
我真係有唔少fd仲會去元氣飲茶食薑

大家可唔可以專心少少，唔好沉迷花邊野，行動post冇人推，國際線又唔幫手，聯署又懶簽，每逢有花邊野就咁投入，又唔block五毛，經常跟成班五毛一齊帶風向都仲懵下慒下咁

條友之前八九月不斷屈人係狗 害死義士 明明我有個fd精神有問題自殺 佢都話係俾狗殺 搞到滿城風雨 朋友家人精神崩潰

建議實體公投

___________________________

[善用區議會大勝成果] 區議員聯合搞公投, 搞泛民及本土初選!!

咪撚on9啦你
block你條柒頭就啱

每人有自己堅持黃色的方法
咁點解你又屌人影大頭
講作用遊行集會作用更細啦
一邊叫不分化不割席
但係當有人做野唔岩你心水就衝出黎割
到依個時候仲幫襯藍店既真係黃?
影敵人大頭反而比自己人鬧
垃圾左膠

咪撚on9啦左膠南亞狗
唔食藍店=苦行

agree，周圍辣火頭都要睇下自己有冇本事先

啱呀

連登得返分化post

其實咪又係果啲招

有敵人唔打 打鳩個路人
乜撚野道理？
你做撚晒自己要做既野未？
Twitter
Facebook
Reddit
貼文傳
食黃店
去遊行
上前線
派物資
捐錢
轉美金
轉強姦金
唔好淘寶
推行功能組別
.......
你地做撚晒未？ 搞鳩個食藍店既人 靠你地影完相 佢地就會轉晒黃？ 你地做既野真係有幫助？
認真？

on9又係度屈毛
我係五毛死全族啊屌
成班垃圾左膠扮大台

然後啱啱又出個晦氣po 呢d人真係喺呢到先拎到d存在感

最初黃店理念係唔想入藍店聽藍絲偉論
而唔係想批鬥入面d 食客
對住d 藍絲小市民 佢地唔係黑社會唔係大集團
影大頭會引起大量黃絲爭議分化嘅
點解要去做？

好難分 好亂lol

唉

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

得罪講句人地做乜野關你鳩事
你屌完佢就會唔幫襯咩
你搞抗爭定搞批鬥？
大地坐國泰又要影鳩人相又剩
做好自己咪得囉

唔撚cap埋我啲五毛record出嚟？
屌曬你地老母咩柒頭皮
成班垃圾

老實講唔會真係非黃則藍囉
但係你咁玩一定推埋堆中立港豬去藍嗰邊
唔好唔記得區選有30%人係冇投票㗎

幾時應該咁做？
我覺得係要對家影食黃店嘅人大頭先
做呢啲扣分嘢一定唔可以係我哋嗰邊做先
如果去到上述情況出現
手足要做我會加入支持&幫手

以上係少數淺黃心態

成班垃圾左膠圍爐
我屌佢地老母

不如唔好辣埋中共 大家坐低一齊傾下？

唔撚比笑？
笑撚錯？
咁撚on9都咁多人同意唔笑得？

叫班左膠食屎啦

有d 覺得係有組織分化
照計行到呢步香港人應該無咁on9

敵人既敵人就係朋友

如果係咁驚民意逆轉咁私了裝修堵路更加唔應該做

叫你唔好理人又左膠
咁鍾意搞批鬥去做紅衛兵啦
你係要搞鳩個政權呀
搞批鬥有撚用咩

你咪信佢班柒頭
我有咩所謂
反正我係黑警五毛
屌佢地老母咩
唔撚夠人講就五毛五毛
笑撚死我
我係真五毛開另一個ac帶風向仲快啦屌

關你撚事？
why not both？
批鬥食藍店都比人屌
連登係咪完全比左膠控制
我屌
痴線

-0-0
失民意

淨係呢個post都夠明顯

咁你諗下點解毛魔搞革命咁成功

cctai唔意外啦
出到現實世界野都講唔掂

私了裝修唔會造成上述問題 你錯誤類比
堵路就2014已經有 嗰陣鬧到飛天
不過去到今時今日負面影響微乎其微
唔會民意逆轉

仲有咩問題？

同意
好撚多狗出Post
佢地想激化件事由內部瓦解個運動

同意

評論者係咪你個fd

你係咪on9架??有無行出去睇過呀冷氣軍師
咪講到藍店已經執晒笠已經贏晒咁，重有呢個行動無效果就唔會開咁多post反啦

前幾日藍屍先連續裝修三間黃店，幾間藍店大排長龍
你乜野對抗手段建議都講唔出，剩係叫人收手，
對家藍屍不斷升級緊你睇唔睇到呀，咪重係到發夢

四眼仔唔該你呢d左膠唔幫手都咪拖後腿好無

我覺得佢地只係啲比較急躁&激進嘅手足

好似果個Peter 攞料咁

有深黃朋友開鋪
但最初因為屋企人藍，唔想鬧交就無出聲
到而家已經變唔敢出聲
話驚一出聲就比人當偽黃
亦唔想食人血饅頭
相信好多黃老闆都有呢個難題

agger

連登的確係有好重批鬥文化
但我認為而家呢啲時候唔應該批鬥

Cc 台= 反社會嘅社會垃圾

撚識佢
不過好過睇你班柒頭皮嘅左膠留言
屌你老母
垃圾淨係識屈毛

推
自己做好本分先

樓主 連登仔只會聽啱聽既說話 比次機會你講多次喇 唔好嗮口水

南亞仔都比人屌

係呀我狙擊緊你呀

同意其論點

推！

所以？

ching sick ball

Push 智慧post

當所有野去到極致就會出現一個問題：
「鬥黃」

全部大頭相都係話點解唔影得
咁你影黎托柒咩
你要俾壓力佢令佢覺得羞愧你就擺明車馬喺佢面前攞大cam影啦，偷影大頭擺上黎打飛機

過兩日就會有黨媒出文話黃屍篤灰指責人幫襯藍店尤如黑社會架啦情況有如之前捉鬼小隊引退潮咁你都咪俾我批中
做啲野出黎又無力又要樣衰

S

你睇下個日期
再睇埋佢最後一句

佢當時只係屌啲休息撚休息哂
心痛剩返啲勇武做哂前鋒中場後防

比人屈左毛啦
我五毛黑警嚟

唉巴打人真好

我跟機

堵路塞交通阻人返工
裝修阻市民食飯
和你shop阻人行商場
好多野都可以影響到中立港豬去藍嗰邊
係咪全部唔做得?

我幾時有屈毛？
問評論者係你個fd=屈毛
-->意思即係評論者=五毛
-->你屈評論者係五毛
-->你係垃圾

根本係無差別發洩
越嚟越孤立自己

舉例台灣人民都唔會亂批評舔共藝人
起碼佢哋知道要有文化影響力
一個地方先唔會消失

正視聽

你同啲藍絲有咩分別？
失民意㗎啦-0-0

其實當面屌我會支持㗎
起碼叫有啲用囉

堵路比中立港豬鬧你就扮睇唔到
影大頭就即刻衝出黎
係咪驚比人影到你幫襯藍店?

唔係
你先係屈毛垃圾
你對唔住評論員巴

影大頭完全無用
當堂屌柒個藍絲仲有效啦
屌到佢無胃口食咪趕走個客囉
其他食客都急急腳啦

講緊你？
對號入座
笑撚左
笑緊上面班垃圾屈毛你就死入嚟插嘴
死撚開啦柒頭皮
屌你都廢事
block算
on9到你咁真係少見

推
做主線支線 勿打野怪

【黃色經濟圈】當黃子華都不夠黃

真接跳到結論：《乜代宗師》，要睇。

今次子華新戲，本質上，是對黃色經濟圈的挑戰。

黃店定義何其闊，一如以往發言，我不認為客觀機制可以標注誰店有幾黃。

純黃經驗圈，很難行得通。「光時」同樣面對挑戰，物流、選貨，全部對紅色資本說不，現實中是個制肘。

市場是現實，如果有深黃店開在長洲深處，市區人都不會日日坐船懲罰。何況，到全世界都轉黃，黃店就只是輿論力量和自由，市場還是會自然調節。

講到底，為何要撐《乜代宗師》？

有人批評，子華在反送中以來沒有發言。

當我們對陳巧文萬分愧疚，不會有追問「六月以來佢做過咩」。因為，網民覺得陳巧文是犧牲者，而黃子華，是反共的「得益者」。

如果你有去《金盤𠺘口》，就會知道子華幾多篇幅講中共政權。而二十多年來，他批評的，看通的，是幾多八、九十後的政治啟蒙？

因為他的表演滿座，搵到錢，所以是贏家，不需要支持。

請問這是什麼概念，你買爆黃店，就是想店主獲利，用市場力量確立言論自由。

到底，黃絲用錢的標準是什麼？

講到尾，還是黃圈的基礎問題：鬥黃。

貼文宣，不夠；播《榮光》，不夠；要黃，要日日大叫天滅中共，有店員是被捕前線，重點，鋪頭要蝕錢。

否則，你永遠都不夠黃。

請問，你想用錢建立什麼？搞不清楚，黃色經濟圈就只是用錢宣洩感情，別講什麼制度。

你想更多人支持民主運動，黃圈是個引子，用市場證明香港主體性。

簡言之，你的訊息，是「香港人夠錢養起你，唔使做中國生意。」。

子華不想被中國束縛，自己賣樓拍電影，講明「拍一部戲畀香港人睇」。

結果，黃子華都不夠黃。

因為他半年沒發言。
因為他上深圳取景。
因為他之前賺到錢。

如果黃圈可以接受一家新店，在今天表明撐香港，為何不會追問店主半年來做過什麼？

但對子華，一個半生反共的明星，我們要如此苛刻？

黃圈的目標，如果是建立制度，令商家專注香港市場。那麼，子華明知蝕錢都拍，不正是同樣結果？

那麼，你在反對什麼？

一家深黃店，食材都未必全部用本地貨，供應或批發，多少都有接觸大家眼中的藍店。

做生意的都懂，只是不會宣之於口。

上深圳取景，如餐廳的食材，你會否要求店家轉用黃店供應商？

如果全部生產線都要純黃，很多小店都未必做得住。

而「黃」本身，只在乎大家對自己人有幾寬容，對目標有幾清晰。

我做過電影集團，可以老實說一句，無幾多人會投資純香港電影。因為香港市場太細，電影製作成本很高，相對就賺不到錢。

於是，大陸才如此重要。

你想用錢撐起什麼？撐起食店、撐起文具舖，不如，試下挑戰自己，撐起一套戲？

香港人齊心，可否創造幾百幾千萬？

如果撐得住《乜代宗師》，是一個訊息，讓投資者發現，原來一千萬資本，在香港都可以賺幾倍。

抑或，你想套套港產片都蝕，才夠乎合黃絲的犧牲主義？

順帶一提，《Avdngers : Endgame》在香港的票房，超過兩億。

這個市場可以很大，只在乎，你想要什麼。

鬥黃，只會鬥死黃絲。

《乜代宗師》，我一定睇。你呢？

#黃絲撐乜代宗師
_____________________
一日一篇，看時事，學媒體。
Like【Terry的媒體懶人堂】

IG：Terry_Yeung_Blog

警世文

咪撚講真相啦ching
佢地接受唔到㗎
佢地只係想滿足自己嘅垃圾道德觀感

我覺得食吉野家就影鳩人大頭照，等於衝紅燈要坐一年監咁，連登以外嘅中間派好難接受。但係討論公眾人物係忠係奸，係每個革命都會發生嘅時，無可厚非。

捉鬼篤灰不能接受，因為比你“捉”嗰個（好大可能）係前線付出者。但係指責討論公眾人物嘅人都係一種分化。如果聽日曾志偉走出嚟扮和理非呼籲香港“和平”，咁係咪屌柒曾志偉嘅人就係5毛搞分化？

你可以話你唔想care公眾人物係咪黃，你可以話佢哋不值一題，你可以話討論公眾人物弊大於利。但係如果你話討呢論嘅人都係惡意分化嘅5毛，咁你先係搞分化果個。

你覆我用個「你」字唔係話我咁搞笑？？
咁快駁五刀要詭辯呀

你都弱智 個樣正正常常唔係後生又食藍店既 一係藍一係偽黃啦

答漏咗私了喎
答埋我一次過覆你

Agger 大方向係做大個餅唔係批走人 開po有幾個都似五毛

應該係掛

系 禾巧驚驚 巴打饒命

私了用暴力嚇親和理非
得未

利申：真絲

其實好明顯

真 所有坐黨鐵都唔係自己人 全部影大頭

影黎係為咩？同批鬥關愛座嘅on9一樣
夠膽就叫人地唔好去藍店

如果私了唔係打揸刀藍絲
係打平民你會唔會支持？
堵路唔係掟火魔去馬路
係掟喺平民門口你會唔會支持？
和你shop唔係齋行
係入去恐嚇平民你會唔會支持？
裝修唔係打紅藍黑
係打平民小店你會唔會支持？

如果唔支持
點解你要直接搞啲未必係敵人嘅平民？
呢句左膠咗啲sor

利申我定義平民係非藍 暗藍亦包括在內

暗藍亦包括在內當我冇打過 唔合理

畀你講咗添

咪就係！前線手足都可能會食元氣架！

和你shop？
和理非不是同路人

呢個時候好多人鬼蛇神出嚟，自己分析啦。
大家覺得過分應該自然就唔會有人做。

Pish

55 講咩我都唔會覆㗎啦

推呀

推 正撚樣好重要

你地班連登仔，唔好再做埋d損人不利己ge 野

再做落去，連支持你地班友都會冇埋。

1. 太空空氣清新機已被我Block 左

2. 仲有樓上覆你果個香港未輸

喺月野兔兔個影大頭post 度支持佢影人大頭

喺呢個post 又批鬥返佢
唔知係咩玩法

Btw做乜你近排係咁比人屈sir?

堵路唔係阻中立市民返工?
私了唔係會令中立市民驚?
和你shop唔會令中立市民唔方便?
裝修唔係令中立市民少左選擇?

好多野目的都係令藍絲有損失但同時影響到中立市民
你就可以扮睇唔到
之後spin到影大頭係以中立市民為目標咁
入去藍店幫藍店回血既係咩人自己諗啦
你既類比應該係去中立店影大頭屌人唔幫襯黃店

個個都一人一句 做神探 不如推日程表嚟代替你開個咁嘅post成效唔係仲大？
你開完呢個post 到最後都冇共識 大家都係趁熱鬧搭下嗲 你開個文宣post摛過佢哋咪得

日程表洗版！

Peter 攞料都似五毛la

屌你老母你都戇撚柒鳩， 係咪唔撚記得咗咩叫禍必及妻兒？ 當初點解要搞狗宿？你係咪唔支持？照你咁樣講嗰班咁嘅狗當中都一定有好人㗎？抱住冇政治立場只係打份工嘅心態， 係咪唔屌得唔殺得？

都係個句 唔洗理佢架 佢影係自由po咩都係自由 佢影完我地食下花生 可能重少人食元氣 最後上身個個係佢自己又唔係你 有何不可

屌 推返啲行動post 啦

啱

我地只要堅持落去
只要繼續罷食罷買藍店
繼續懲罰黃店就夠
我地咁樣做已經立於不敗之地
對家真係完全吹我地唔漲
我鍾意點洗我D錢係我嘅事
唔需要做多咗

雖然依家我地要開和你eat搵餐廳
雖然依家排黃店要排好耐隊
但只要繼續堅持落去
藍店就會做唔住摺埋
黃店會因為我地嘅支持愈開愈多分店
藍店將會成為少數派
到時就更加容易避開藍店

我地要做嘅只係堅持 堅持就夠
大家加油

推
吵黎吵去浪費時間 咩都冇做過
唔好成日比d低能手法分化
貼下文宣咪仲好

班人藍得都唔會睇連登
影又有咩用

有外人唔屌屌自己人？咁中意罵戰，點解唔去蘋果啲live，大把3毛同你罵

果d人可能係藍底，

黃有分偽黃同深黃
其實仲有淺黃
班淺黃無你地咁勁斷哂所有中資
咁無理由放棄佢地
搞到佢地愈黎愈唔想同我地做手足家嘛

同5年前一樣
運動到樽頸唔知要做乜就開始要搵人批鬥

正能量

真係要獨立思考啊各位
唔好人云亦云

單靠黃藍好難搞
要協助同鼓勵外企擴張
eg 食其家 壽司朗

真
影9人地大頭盞佢地更團結
就正如我地都唔會俾人影大頭係一樣

成班雙重標準兼精神分裂嘅智障

你等比人屌做分化撚

運動目的反極權
宜家做法係趨向極權 班無腦跟風仔用下個豬腦撚野喇

香港未輸明顯串緊月野兔兔

老實講影m記真係做多左
影美心吉野家我個人唔反對
但係m記都有幫過手足
[member]荃灣m記個單大家應該記得掛[member]
中資係要罷 但戰線唔好拉到咁闊
m記我覺得係屬於可免則免
始終佢無咁多代替品
希望大家理性返少少

42， 有可能

理性討論post

正方向抗爭

都係嘅，係藍店影人大頭又真係唔係幾咁岩，可能有啲人因為以前未運動開始前已經有藍店啲現金卷，但又未用完啲卷，唔用又好晒，益哂啲藍店，可能遇到咁岩係係手自己足想攞反自己應得嘅，如果係港豬豬同廢藍絲咪算啦，只能証明佢地平行時空同冇良心嘅人，而且有啲銀髮族唔清楚邊啲藍邊啲黃

agree, hard push

ching係咪睇漏最尾一句
抑或唔記得cu保衛戰嗰位揸電鋸手足？

我支持殺盡藍紅黑 不傷平民ok？
係咁左膠㗎啦
至於狗仔狗女 當然係禍必及妻兒
但係好似嗰位手足做到咁出位就係自己人
唔表態嘅狗隻後代點搞都支持
係抵撚死嘅低等生物

咦咁講好唔左膠添

算啦點講大家都係聽唔入耳
我始終覺得係要等對家做同樣嘅事先可以出手
咁嘅話我雙手贊成
做咗大家最憎嘅左膠唔好意思

啱呀
唔比人食飽去元氣呃茶飲
去m記唔幫襯係咁拎水飲咩
影相前咪問下咩立場同做乜仲要入去囉
嘗試多d理解ma
係同路人咪傾兩句，Confirmed 係藍屍咪任你處治

我唔是和諧撚，我只係想贏嘅咋
團結d啦

周圍辣火頭好多都唔係手足
有部份係激動啲既手足
但見到更多既係5毛狗帶風向
想場運動自取滅亡

推高運動門檻
最終只會變做小眾運動

弱撚智
唔好影大頭去辣藍屍火頭
只係換個講法嘅唔好激嬲共產黨

樓豬，一陣又有人話你係唔好失民意嘅撚屌
咁得閒影人大頭相，真係不如去Twitter度做下文宣好過，
反正啲藍店點都會有唔會滅絕嘅藍屍去幫襯

5毛多撚到呢

連登最中意捉自己人架啦食野自由乜都冇架但自由抗爭緊食左29日水門白切都想食一次炸啦 附近又冇賓賓又冇黃炸 咪去金拱門囉 但對唔住 連登仔會影你相公審

一齊用正面嘅方法令淺黃加入黃色經濟圈!!

藍屍都冇捉鳩佢地自己人扮藍
點解黃講到自己咁有思想 就喺度捉自己人？
乜黃色經濟圈唔係副本任務 唔係屬於自願性質咩

冇自由唔緊要 冇炸雞就唔得！

連登應該盡快帶返建設風向
破壞性爭議性行動重要性需要降低

亂咁影等睇影錯澳門人台灣人
仲唔快d影仲番緊藍店工嘅後生仔相？
仲唔快d起曬喺facebook留comment拎金拱門coupon果d人底？
仲唔快d依家去金拱門捕撚住個counter 邊個買野食就影佢相？
遲下係咪入轉seven惠康涼下冷氣都唔得？
點解藍罷食 未私了唔搞事嘅藍屍果陣 走去搞有機會係自己手足嘅人 擺上連登公審 以群眾壓力、另類方法私了 藍罷食變到未確定黃藍就私了？